尽言用行

没有非走不可的人 也没有非要不可的人 反反复复终有结果 今天期待的是我 明天期待的也许就是你 生活不像石头 虽然坚硬但总在改变 换工作 换环境 换态度 换恋人 可其实我需要的不太多 只想安稳的生活 为周边爱我关心我的人去奋斗 为自己的念想去坚持 为实现眼前的不可能去欣喜 无论身披华丽或者褶皱不堪的外衣 我只要清楚外衣里的自己就好 我不奢望自己能有华丽的转身 不去幻想着惊人的一飞冲天  只望能一步步的登高 不说怕 不说傻 不说好 也不说坏          路远山高无止尽 回头凝望顿无言 千难万怨皆无用 低头望足举步行